{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013709",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 더모던리컴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってはペット同伴入室を拒否されることがありますが、その場合でも払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がない場合のみ入室が可能です。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守っていただかないと、次のご利用のお客様のために不快感を軽減できません。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これにより損害賠償の責任が問われることもございます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約すると個別バーベキューが受けられますが、ザ·モダンリーコムのプライベートな個別テラスで素敵なバーベキューパーティーが楽しめます。 炭とグリルは2人基準で15,000ウォン、4人基準で20,000ウォンです。 また、IPTVとWi-Fiが利用でき、プールも設置されていて涼しい夏を楽しむことができます。 客室には基本的な調味料と常備薬をご用意しております。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンションによってはペット同伴入室を拒否されることがありますが、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がない場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守っていただかないと、次のご利用のお客様のために不快感を軽減できません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これにより損害賠償の責任が問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "何か他の利用客に影響を与える行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "予約すると個別バーベキューが受けられますが、ザ・モダンリーコムのプライベートな個別テラスで素敵なバーベキューパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルは2人基準で15,000ウォン、4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんな設備がありますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiが利用でき、プールも設置されていて涼しい夏を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が用意されていますか？",
            "answer": "客室には基本的な調味料と常備薬をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 672
    }
}